有無巴絲知邊到有得學Combat Sambo？

有無巴絲知邊到有得學Combat Sambo？